mtr 又要say sorry la

又要say sorry la